馬馬度沙高係咪戇撚鳩

係

唔係
樓主柒到核爆